合唱嚟講邊pair唱得好聽啲？

Jude x Shiga

Gladys x Angela

個人認為Shiga 好適合唱零分

Gladys 唔夠氣
首歌唔啱佢唱

許靖韻

Shiga唱得勁好

麥貝兒 鍾一憲

佢哋有唱呢首歌咩？

Shiga>>>>>>>>>>>>angela>>>>>>>>其餘2位

認真，Shiga+Jude>>>>>>>>>英皇嗰兩個

Jude雖然獨唱個part啲問題出哂黎，痴脷筋，無乜感情，但合唱嗰part 兩個把聲其實幾夾，和音好聽

Angela同Gladys，合唱完全相反，各有各唱，把聲唔match。
Angela技巧係好過Shiga，但太show off自己技巧，聽落好唔順，亦忽視哂感情。Shiga唱係舒服好多。